Kelompok A07 PPW 2020

Anggota :

Ahmad Harori Zaki Ichsan - 1906353965 (0 dan 1)

Alifah Azka Nisrina - 1906353662 (4)

Fadhl - 1906353952 (2)

Rania Devina Nandini - 1906353731 (3 dan 5)


Link Heroku : https://tk1-a07-ppw2020.herokuapp.com/

Aplikasi yang akan kami buat bernama Fresh House. Aplikasi ini bertujuan untuk menyediakan makanan sehat bagi masyarakat di tengah Pandemi COVID-19.

Daftar fitur yang akan kami implementasikan adalah :

0. Landing page akan meminta nama input user
1. Home :
a. recommended for you : akan menampilkan grocery dan fast food dengan nama yang menyerupai dengan history pembelian user
b. best seller: akan menampilkan grocery dan fast food dengan pembelian paling banyak
c. new entry : akan menampilan grocery dan fast food yang terbaru dimasukkan oleh developer ke dalam website
d. about us : akan menampilkan company profile kelompok kami
e. contact : akan menjurus pada sosial media kami

2. Recipe : berisi resep - resep makanan sehat yang bisa dijadikan referensi bahan masakan oleh masyarakat
3. Grocery : berisi daftar bahan makanan sehat yang bisa dibeli oleh masyarakat
4. Fast Food : berisi makanan cepat saji sehat yang bisa dibeli oleh masyarakat
5. Cart : berisi grocery dan fast food yang dipilih user untuk dibeli


Status pipeline kami untuk Tahap 1 :

Functional Test : Passed

Unit Test : Passed

Coverage : Passed

Deployment : Passed
Daftar fitur yang akan kami implementasikan adalah...


Hallo develop

--

try branch fastfood
testestets
